睇醫生醫唔好有無得回水

買電器都有得7日退啦

DQ咗個醫生佢就得

可以，
你食咗嘅幾日原粒嘔留曬出後咪得囉

你都識退電器都要俾番部野人，
要醫生回水，唔使退番d藥俾人？

基本法有寫有得回，無寫就叫人大釋法先有得回

d藥值得幾錢，咪3 4十蚊

好似比佢亂醫都得，醫死左先有責任
醫唔好就我負責

回診金/覆診免診金又點睇

你睇咩病睇唔好呀

睇醫生都冇話包醫好你

我開始明點解大學保健處啲醫生從來唔可以醫好學生

收咗錢醫唔醫返好你係睇心情 反正唔洗退錢
唔收錢果啲根本無責任醫好你

敏感呀

你唔係以為敏感係靠食d抗敏藥就醫到下話

贊成
建議立法醫生一定要一次診症三日藥要藥到病除，否則吊銷牌照